每一位連登巴都係英雄

我發夢由出事到而家
你地都講得出做得到 用行動守護呢個屋企
真係好想多謝你地每一個

唔係個個港女都係雞
希望你地頂住
為你將來既老婆頂住！

絲上

多謝你，亦多謝大家

Push 要俾你地每一個睇到
睇完繼續努力！